國際連鎖餐廳California Pizza Kitchen (CPK)傳欠薪 勞工處收到相關求助

農曆新年前夕，國際連鎖餐廳California Pizza Kitchen (CPK)傳出欠薪消息，部分離職員工欠薪需「打七折」，數十名員工今向勞工處求助，追討欠薪，而CPK今日有兩間分店暫停營業。
勞工處回覆時證實收到相關求助，並為受影響僱員提供協助，又指受影響員工如對其僱傭權益有疑問，可到勞工處勞資關係科各分區辦事處尋求協助。
CPK有三間分店，分別在九龍灣、新蒲崗及黃埔，新蒲崗分店今日停業，九龍灣分店也沒有營業，而黃埔分店則如常營業。CPK於2003年在香港開設首間餐館，其總部位於美國加州洛杉磯。

好鍾意食唔好執

國際連鎖 欠薪?